以後啲咩惠州同鄉會同的士佬參加愛國遊行，我就...

影佢地大頭
如果佢地擲中國國旗落地或者垃圾桶
我就send畀公安同差佬

一邊叫口號
支持警察徐步......高

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

記得唔好用自己電話卡同自己電話

當然

以後啲廢老藍絲亂過馬路隨地吐痰拍片交畀差佬